比女朋友發現係垃圾桶執左紮花比佢。。。

前兩日情人節女朋友話想要花
但呢排失業戶口得返幾百蚊
我又唔敢講比佢聽失業

跟住佢同我講佢個同事收到紮花好大
佢又想要
咁我咪諗住買紮比佢
嘩你奶媽呀
D奸商加到1399一紮

大佬飯都冇得開
邊買得起
咁我咁啱見到後樓梯有一紮玫瑰花
咪諗住執比佢happy下

點知到今日條女single我
怒屌問我紮花係咪執返黎
我問佢點知
佢話個看更講佢聽
我屌佢老味啦
平時見佢又藍又懶
今年唔封利是比佢就爆我大獲

唉，而家條女係到要嘈分手
點算好？

走去𨳒個看更先

on9仔 我去隔離個度執

好

死口唔認咪冇事

潮文來的？

「突發」今日情人節有人喺後樓梯度

More

我初初唔認
點知佢話有兩個看更同佢講。。。